AMERICAN ULTRA es la historia de Mike (Eisenberg), un colgado que no tiene ninguna motivacin y que vive con su novia Phoebe (Stewart) en una pequea y aburrida ciudad.

Una noche, su vida toma un giro inesperado cuando el pasado de Mike vuelve a perseguirlo y se convierte en el blanco de una operacin gubernamental que pretende acabar con l .